\SetVersePairs{
  {\item \Inchoatio{E}{go} edúxi te de Ægýpto, demérso Pharaóne in \MediatioIV{ma}{re}[ ]{Ru}[brum:] et tu me tradidísti princípi\TerminatioIV{bus}[ ]{sa}{cer}{dó}\-tum.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Eu}[ ]{te} fiz sair do Egito, afoguei o \MediatioIV{Fa}{ra}{ó}[;] aos teus sumos sacerdotes entregas\TerminatioIV{te}[-]{me}[ ]{sem}[ ]{dó}!~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{E}{go} ante te apé\MediatioIV{ru}{i}[ ]{ma}[re:] et tu aperuísti lánce\TerminatioIV{a}[ ]{la}{tus}[ ]{me}um.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Eu}[ ]{te} abri o mar Vermelho, tu me abriste o \MediatioIV{co}{ra}{ção}[;] a Pilatos me levaste, eu levei-\TerminatioIV{te}[ ]{pe}{la}[ ]{mão}!~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{E}{go} ante te præívi in co\MediatioIV{lúm}{na}[ ]{nu}[bis:] et tu me duxísti ad prætó\TerminatioIV{ri}{um}[ ]{Pi}{lá}ti.~\Antiphona
      \item \Inchoatio{E}{go} te pavi manna \MediatioIV{per}[ ]{de}{sér}[tum:] et tu me cecidísti ála\TerminatioIV{pis}[ ]{et}[ ]{fla}{gél}lis.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Pus}[ ]{ma}ná no teu deserto, teu ódio me \MediatioIV{fla}{ge}{lou}[;] fiz da pedra correr água, o teu fel \TerminatioIV{me}[ ]{ta}{tu}{rou}!~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{E}{go} te potávi aqua salú\MediatioIV{tis}[ ]{de}[ ]{pe}[tra:] et tu me potásti fel\TerminatioIV{le}[ ]{et}[ ]{a}{cé}to.~\Antiphona
      \item \Inchoatio{E}{go} propter te Chananæórum re\MediatioIV{ges}[ ]{per}{cús}[si:] et tu percussísti arúndi\TerminatioIV{ne}[ ]{ca}{put}[ ]{me}um.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Ca}{na}neus por ti batera, bateu-me uma \MediatioIV{ca}{n\itie{a à}}[ ]{to}[a;] dei-te cetro e realeza, tu, de espi\TerminatioIV{nhos}[ ]{a}[ ]{co}{ro}a!~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{E}{go} dedi tibi scep\MediatioIV{trum}[ ]{re}{gá}[le:] et tu dedísti cápiti meo spí\TerminatioIV{ne}{am}[ ]{co}{ró}nam.~\Antiphona
      \item \Inchoatio{E}{go} te exaltávi ma\MediatioIV{gna}[ ]{vir}{tú}[te:] et tu me suspendísti in pa\TerminatioIV{tí}{bu}{lo}[ ]{Cru}cis.~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Só}[ ]{na} cruz tu me exaltaste, quanto em tudo \MediatioIV{t\itie{e e}}{xal}{tei}[;] por que à morte me entregaste? Em que foi \TerminatioIV{que}[ ]{te}[ ]{fal}{tei}?~\Antiphona}
}